［補鑊道歉行動］唔塞都塞咗！諗點補鑊好過！

今日見到極多post喺度屌手足
係咪唔記得我哋呢兩個月點頂住？
行動有瑕疵要諗下做啲咩補鑊而唔撚係一味屌手足啊！

呢兩日對癱瘓機場有無成果相信大家都有目共睹
但係無奈今日人手唔係好夠
大家為咗要塞先逼於無奈要格硬啲嚟
現場見到有好多人其實都體諒嘅
（尤其有手足派嘢食派啤酒 鬼佬gur晒）

但係仆街政府遲遲都唔紅晒啲機
搞到好多旅客嚟咗卡咗喺大堂
事實上有手足係大聲同粗暴咗少少
嚇親又或者阻到佢哋又睇落係嘅...
不過唔緊要 我唔撚會割

其實類似事件喺623定唔知624接放工都有發生

咁大家係咪可以試下嚟多次

道歉大行動

今次唔阻人
剩係say sorry同埋文宣

正話睇post有人話啲鬼佬覺得我哋太focus喺警暴上
外語五大訴求好似唔清唔楚咁

所以聽日要文宣嘅呢樣可以準備下

仲有就係呢啲道歉行動要有心理準備畀八國聯軍屌老母

希望想做嘅咁多位有啲心理準備

五大訴求 缺一不可

仲有就有塞機場
我覺得人多你鳩坐都塞到
完全無問題嘅

但如果人少就真係要諗下格唔格硬嚟好定做返文宣呢

畢竟你閒日叫人出嚟都係有少少難度
（唔計尋日我諗大半個香港都嬲撚到仆街）

而且塞都會唔會隔一日塞好啲？
話晒都有人堅係有原因要返

好似今日咁就有幾個支持我哋嘅印度遊客尋日已經走唔到
佢啲糖尿某又食晒咁滯
咁塞住真係有啲唔好意思

好啦最後一句

停止互屌 開始檢討

原來有巴打諗得先過我

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

可以睇咗呢邊就去推嗰邊

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

民意係比你 升級個行動/ 支撐你的行為
無民意你就變黑警 過街老鼠
最慘係黑警 真係唔需要民意 因為佢地有的係公權力
0民意都大過你

但依邊你無民意 做咩都比人屌
再勁D 會出來阻止你 重要政府對你做咩都無人理你

兩者行為成本同基礎差太遠

道乜9歉

派糖得唔得
買一大袋糖去派夾文宣

重新建立和理優形象

同意
但我哋如果要搞民主嘅我哋步政府後塵乜都唔聽係咪真係好事呢

我覺得呢兩日行動都幾成功
但就好似接放工咁

第一次得係因為政府估唔撚到部署唔切先順我哋意

今次都係
仆街政府到而家都唔cancel班機
搞到旅客無錢退嚟陰鳩我哋

我絕對支持搞機場
但道高一尺 魔高一丈
我哋都應該檢討多啲 計劃下一步
咁先有得玩
所以
停止互屌 開始檢討

咁又真係搞到人嘅
大佬你話做下show都要啦

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

推

入去同人救求
個個拎住SOS嘅牌

抗爭運動實會影響其他人嫁啦
道乜撚野歉

影響到人咪道下歉囉
我唔想大家好似政府咁歉都唔道漠視一切啫

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

認真 道歉係今晚即刻做同聽朝做
到左聽晚都唔係同一批遊客 佢今日都冇受影響 聽晚先道歉冇咩作用

老實講只係針對阻啲大陸樣操普通話既人咪得
外國人任佢自出自入順便宣傳下集會理由
聽到係講普通話既就搞
咁外國旅客就唔會有意見啦

推。

要做返D PR, 聽日道歉

贈送飲品。贈送蛋榚？

推

屌你出面個個一味掛住鬧，一齊諗下點收科啦屌